有冇人成日覺得自己有絕症?

一個月病幾次 有低燒 去診所就比退燒藥
去過醫院驗血 又話冇乜事
其實有冇咩辦法先可以徹底知道自己有冇咩毛病？ 好不安 成日覺得自己有絕症

我啊 琴日先入院check 而家都仲住緊

荷苞乾硬化有冇得醫?

你做body check定係唔舒服入左去?

覺得壓住 心跳快

我反而覺得自己唔會有 仲好長命捱足一世嗰種

呢d咪叫驚恐症

疑病症都會低燒

其實疑病症有冇得check

Check到乜事都冇咪疑病症

一係做一次詳細body check
無事就唔好諗咁多
之後1年左右定期check.
我曾經都好似你咁...
依家改變心態放鬆左好多

可能係疑病症 係焦慮症一種 我都試過

咁最後點樣變返正常㗎？

唔諗咁多
好多野都改變唔到
好好過每1日.做自己覺得開心放鬆既事
慢慢黎...
我好鍾意食野...就成日食
個人會開心d